year3去exchange定做intern好

小弟不才 year1-2係到9 fing fing 無做過任何intern
依家Year3先開始諗前路

近排同fd報咗個summer course 係上北京大學讀一個月書 去成個七月

但係琴日去咗間書局interview 係做assistant editor既 intern 一做就做成個暑假
allowance 7500

究竟應該點簡
琴日個hr姐姐仲要幾正

利申 三大 曬銀時

個intern 咁廢咪做啦

exchange

兩個都廢
讀summer 又唔係semester exchange
書局intern

二必須揀一：北大
其他建議 搵份大少少intern

搭單一問，如果去上海既地產商做intern算唔算valuable
間地產商係上市公司黎

去北大讀書應該會見識多D野

畢業後可以繼續搵intern (雖然有d on9)
但畢左業就冇機會exchange

書局
哂銀時真係咁悲哀?

數學系真係冇intern可以揀

Exchange

summer 仲要大陸

Exchange 啦
你又唔係諗住做乜大事
如果你都係普普通通咁
咁梗係去一轉外國玩下先至返嚟

一出咗嚟做嘢，想玩到好難玩

其實exchange就不如去長d啦，去一個月冇乜分別

call g la

讀上去 做教授

北大
聽講好易食女
Ching 就好啦

埋頭苦幹讀得北大既女你覺得會咩質素？

認真，一個月有乜野體驗到?當去轉旅行就得
再講，份所謂intern，普普通通一個人走入去都可以做到啦